(代post) CX發內部通告，鼓勵員工篤灰

一手料
CX發內部通告，鼓勵員工篤灰
仲整咗個篤灰專線: confidential@cathaypacific.com
極權橫行無忌，公司雙重標準，只搞黃絲員工
歡迎大家隨便send email篤番d藍絲狗
比埋performance team email比大家自由發揮
ppl#pdm@cathaypacific.com

Director Flight Operations - Chris Kempis

Cathay Dragon Performance Executive - Janet Kwok

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

要求一視同仁
炒撚左佢